警急購500防激光眼鏡-一副逾千元

啲眼鏡去左邊？

玩多陣唔玩lu
下次轉番LED

又用我地納稅人錢亂買嘢

戴咗夜晚會唔會好暗